[白痴才日夜幻想民意]假如當年南韓光州

錯手冧咗10個軍警
你會唔會改為同情南韓獨裁者
體諒血腥鎮壓
並且支持推遲南韓民主化?
會唔會吖?